有冇人聽過 TAL好未來 呢間公司

話說我apply佢個tutor位，之後佢send左個簡介link俾我，睇完之後感覺上似係傳銷公司咁，check咗少少資料發覺係內地公司，唔知有冇伏

話冇伏都呃你
雖然已經呃緊

美股黎，自己google

好未來係中國大陸其中一間大型教育集團，係美股上市公司。

姐係點，ching有做過？

係咪信得過？

之前爆自己做假數炒左個員工過左骨
股價繼續升